Linkedin 俾 agent搵話有工介紹

想問聲，Linkedin 俾 agent搵話有工介紹，如果到時真係入左去間公司做，洗唔洗俾返部分糧個agent?

唔駛，agent幫公司搵人係公司出錢

我一個月最少有4/5個AIA approach 我

AIA 好撚煩

屌佢老母AIA 狗

我唔會理佢哋啲msg